吳尊與爸爸拍真人騷

吳尊樣貌身高無可挑剔，帥氣基因全來自爸爸吳景添，雖然傳媒不時拍到吳尊的身邊有爸爸的蹤影，但性格帶點害羞的吳爸爸鮮有跟傳媒打交道，每次被追訪講唔夠幾句就走開，吳尊在微博上載跟爸爸的合照，照片上的字樣寫着：爸，有一檔真人秀邀请我們，你想嗎？吳爸爸旁邊的字樣寫着：可以啊！

吳尊留言指提及與爸爸演真人騷，吳爸爸害羞但没有猶豫，「真沒想到我72歲的爸爸還是這麼的勇敢，Life is a Lab, It’s never too Late這拍攝一定會是我倆人生中最美的時光。」

原來吳尊與爸爸已接拍江蘇衛視的親子兩代相處的真人騷《最美的時光》，節目上一季曾邀請過S.H.E任家萱Selina和爸爸出演，今季節目有五組藝人參與，除了吳尊外，還有向佐、郭碧和、劉維和孫偉，將於十一月播出，目前吳尊與爸爸正於拍攝中。